川普私人律師朱利安尼接受Fox採訪，說： 川普總統遭到中國的襲擊（attack）！

川普私人律師朱利安尼接受Fox採訪，直接說：
川普總統遭到中國的襲擊（attack）！

朱利安尼還透露，川普在電話中告訴他，他現在就可以出院，只是工作人員為了以防萬一，不讓他出院

特朗普: 我確診等於中共武漢肺炎病毒襲擊美國總統，等同宣戰

呢個咪係911果時紐約市長~

呢個訪問真係好精彩，講得簡潔、風趣又鼓舞人心值得聽完！

侵侵呢個被隔離的時刻，可以直接接觸佢個人為數唔多，但私人律師係非常重要的每日要報平安的人之一。

係啊！